換新機 想知舊電腦值幾錢

認真一問
部機2016年2月砌
基本上都冇保架啦
但未壞所以想成部放出去 唔知仲值幾多？

排2000

其實加條8GB RAM+換GPU又一條好漢...

換張顯示卡，重有心有力，
換黎做乜

CPU$1100
底板$250<當半價>
GTX970$600
RAM$250
SSD唔知
火牛$280<當半價>
機箱唔值錢

kelvv ram kelvv ssd
2016年 終端
4790仲要無k

屌你 悠二list黎?

咁又唔好咁講
呢塊底板 如果用4790有K 咪仲on9

1x8GB ? 單通道?

1500同你收左佢

伏上伏

你倒貼一百蚊我幫你收咗佢啦

未壞唔好換 想打新GAME放左張970 換張2060
ram 加多條8GB 行dual channel